你老母黑狗強乜撚柒野都支安法你個冚家剷

你老母黑狗強乜撚柒野都支安法你個冚家剷

黑狗強你身有屎

721 831